全世界跟我講一次: 如果唔回應5大訴求，全香港人係唔會停

如果回應左仲有人出黎攪事。我第一個出黎召喚神獸

五大訴求，缺一不可

拒絕都係回應
係要佢答應

咁改答應

正確

暴力係因為暴政產生。我地行為只係為左保護香港核心價值

而家係因為政府將莫需有罪名強加香港人身上。我地做既事只係

合法自衛還擊

而家唔係要你回應 係要你應承

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

政府落實五大訴求
才是回復平靜的最快方法

push